[once...] 批中國製安全套太小 津巴布韋部長籲自家生產

「中國製造」商品遍布全球，但總不可能每款商品都受別國歡迎。津巴布韋衛生部長David Parirenyatwa就表示，中國製安全套太小了，津巴布韋男士不合用，希望當地商人根據國民尺寸自行生產。

他在首都哈拉雷一個論壇上提到，津巴布韋南部地區愛滋病疫情嚴重，因此衛生部正向當地男女推廣使用安全套，避免HIV蔓延。然而當地安全套大多來自中國，不少男性抱怨尺寸太小，似乎有必要盡快推出自家生產的安全套。

2016年，當局向津巴布韋人們派發超過1.09億個安全套，平均每個國民分到33個，但愛滋病疫情依然嚴重，同年愛滋病感染人數高達130萬人。

（New Zimbabwe）

小妹想試

辛苦曬呀非洲嘅人
佢地扑野比個condom夾到實一實一定好辛苦，扑野都扑到唔舒服

但係總統係咪自己試過?
有深刻體驗過先會發大黎講